聽日口號：Stand with Uighur, Stand with Ozil ，

難得有世界級名人同我哋同一陣線，
搬Ozil出來，個個攞ozil張照出來，一定爭到國際標題

ozil冇del post，即係佢冇淆底

順便講埋中國用經濟打壓別人言論自由的問題，成件事回響大好多

Stand with Uighur, Stand with Ozil ！

1

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

2

3

難得一個冇del post冇道歉
俾著其實，一早同全中國道歉了

5

6

7

8

9

我認為仲要點名叫其他未發聲既回教國家人民發聲

例如印尼

Push

仲有唔好出現連豬連狗

聽日記得connect埋奧燒

唔好畀國際戰線停

幫你大力推

本地穆斯林

推推推推推

stand with奧燒

點讀

推

stand with U架，stand with奧燒